致親愛的警察們

這麼多年不問因由；克盡己任；支持政府！你們辛苦了！

但......值得嗎？

他們只會利用、出賣你們！

為什麼？

因為，你但對政府來說只是一條狗

請你們記起，公務員也只是公僕，你們應該服務的是香港人，而你們也是香港人

換句話說，政府只是香港人請來的管家、你們只是管家的condom, 用完即棄！

你們是時候喚起你們更祟高的身份，歸隊做香港人

香港人加油！ 今日行街要少心！

政府連獨立思考，發言的權力也從警察褫奪了，還等什麼？

自推，香港人加油！